有冇人hkbn上唔到網

想睇下係咪我問題

係咪router斷線
利申 上到

用緊黎覆你

斷下斷下咁 最有可能係咩原因

試下閂個modem總掣10秒 同其他關事嘅掣
之後重開 唔得就睇下有冇線鬆再重覆上面
再唔得就call師傅
利申：有人教

試左幾次都係一樣
佢時上到時上唔到

你睇下日頭得唔得 佢成日凌晨又慢又斷
唔得就真係要搵人搞